漿首新歌 唱返廣東話 但都有陣柒味

就算唱返廣東話 都唔喺比香港人聽

但佢把聲真係幾正 係首歌本身柒柒地

好似正苦hard sell香港是我家啲低質歌

同張如城差唔多

屌你老味
聽第一句佢啲鼻音同咬字即閂

做係依種感覺

正解
乜柒嘢光影香港夜主題曲嚟

攞到單程證未

聽係好聽 不過呢首好似上年年尾出

慘 依家先派台 有DJ 介紹下